想知舊年聽連登仔講成副身家換美金的你好嗎？

係唔係全部買晒Tesla 個個身家升10倍？

收係床下底咋

無all in所以得10%回報

部分換咗買美股，Tesla 真係最重倉，300開始買，星期五晚走咗10股，重有90股。

四月先敢All in 晒落去美股。

到底你係男朋友定女朋友

後悔無換多啲

發左達

樓主逐個逐個負評好好笑

換美金同買Tesla有咩關係?

how can you buy tesla if you dont have USD?

舊年六月
恒指收市 28542
標普收市 2941

星期五收市
恒指 25113
標普 3397

渣港幣 0%

渣美金 7.75/7.85-1 = -1.27%
渣美股 ～+14%
留港紙渣港股 =-12%

換左美金真係好傷喎

上面質疑緊樓主 換完美金唔一定買Tsla
我自己換完就買Visa Master

後悔唔換多d美金買美股